非Twice 不娶

你真係咁想單身一世咩

我老婆係紗夏

究竟現實有冇啲似Mina嘅女人，個種氣質真係好吸引

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

你娶其餘8個喇
志效已經係我既人

豪俾你